我係一個隨遇而安既女人

果晚收工收夜咗男朋友黎接我，去到屋企樓下，其實都好夜下，但條友仔又話要去公園行一陣，果吓我已經心諗：行乜鬼，仲唔知你想點咩。

一路行去公園果陣，條友仔本身攬住我行緊，但攬住我果隻手行行下就由膊頭兜咗落去波底，不過我見佢揸咗兩吓就扁曬嘴咁，哈，咁啱果晚件外套就有啲厚，揸落去應該無乜手感。

點知佢跟手就開始除我外套粒扭，個公園果陣又有啲師奶阿伯係度跑步，我當堂都咪同佢講：喂有人睇到架！

點不知我講完佢仲興奮，一吓就伸隻手入去我外套入面揸落黎，明知我個胸好敏感架嘛，搞到我忍唔住啊咗聲，幾驚比人聽到，但條友仲要同我講：就係要比人睇到我點玩你個淫娃對奶。

我聽完佢講，加上佢啲手指係我個胸撩黎撩去，真係有啲濕濕地。